［LIHKG]強勢股鳩叫區37 淡定過肥年

中撚左1001

留名保平安

1558 想好似1548 咁炒咁樣

又係淡住過肥年
新年前都冇運行了
molamola

騰指會唔會收市見紅

唉 屌你老母 吉利走唔撚切。又奶撚晒野

1478 on99

又係依個名 淡住過肥年

仲未走？

已經跌左2舊

恆指冇咩力

逃生門已關

無創意諗唔到

唔好呀

比老尾輪完 而家到阿爺撚港女

果然未到11點已經連7舊都無......

人踩人喇

北水已經開始散貨 成班連登仔幫佢地接貨

新年前逢升就put

molamola

根本今日就係逃生門
尋晚老尾係臨尾夾硬夾上去

一開市引牛格
好賤呀

670 939 坐唔坐好

而家引埋你熊 跟住牛熊通殺

939幾錢入？

走啦 阿爺放棄左港女喇

真係轉燈

嘩無睇一陣今日到中國玩嘢

好似話1558有莊

175 2007 率先轉燈

9.01

玩然

2007

加埋1918
紅燈必備

臭閪港女邊一邊跌跟邊邊

好彩今日1808生性

906我屌你老母

內房垃圾

走鬼呀

死貓彈gg

晴巴又中
真係要清

屌你老母670

減倉唔代表清倉

琴晚都講左 當撚多老散幾次就係時候架喇

掉頭

咁坐住先喇 有錢既話就等跌到8.1左右就可以溝 美股個市仲未穩加上北水開始收爐 939實會再調低 保守估計都會跌到8.1 8.2 最壞情況就跌到50天線左右 但今年頭半年始終都係內銀強勢 有錢就可以低位溝 無既就坐住先喇

670係全板塊最差果隻

好67

A股跌緊7%喇 先走保平安

一定要加TOPIC? 都唔知邊個諗D 9屎野出黎

屌你老母大陸又出事痴撚線

美帝跌港女又跟跌

大陸閪跌港女又跌

到底港女有幾撚廢

一國兩制 兩邊都唔撚係人

沈門 style

岩岩賣哂d股票，唔想再玩，止蝕算，蝕左幾萬。

咁我都開始收割我D反向etf

副主席

清倉離場

係機會啦港女

屌您真係好on9
您都唔思考既

一次過放晒

你删app同絕跡財經台，人會開朗好多
再見

即彈

機會黎啦大家

信心返晒嚟

今次係副主席燈力終極考驗

條撚準備

掃貨！！！！！！！

其實好事黎 心理壓力好大
放哂我覺得會一身鬆

MTR 同 939 拎黎收下息都唔錯啦

真係彈起既話,副主席一定係假膠

....嘩 大佬...屌 我唔知講咩
唔係安慰你定點 安安份份打工 做d小生意 月供股票收下息...
新年就到祝你新年快樂...

爺閪跌定少少又嚟料

副主席捨自為人,今日港股決定升夠1000點DH收市

入市訊號

呢排心情好差，放哂佢我唔想再煩

牙爺又失禁

其實仲跌緊

點解唔見你放2007既

今次又睇下副主席係咪真係咁燈喇

其實除左992之外,其他股揸到年中先放一定好過依個價
不過大前提你要依幾個月都唔好理佢

雖然2007啱啱先轉燈但而家感覺希望返返晒黎啦

HSI如果咁都轉到燈真係唔知講乜好

牙爺包返屎片好冇呀 唔好再失禁啦

當我冇講過，副主席幾時放2007

主席好似冇放到2007

....仲有得跌...?

1548都有救了

因為係page 1，頭先係page2

內房食屎食到

你等個市回調到28000左右先考慮再買過

建行是否入手好時機

多謝副主席
好人一生平安

屌

你都買得幾多㗎喎

唔好再叫佢玩股票啦

新年放鬆下 儲下錢... 冷靜下

月供2800好過啦
新年就到 祝你今年唔再當黑

人地一放晒D股,個個就轉晒口風唔再屌佢

有冇人有906？

我冇份屌佢架 我覺得佢好神奇架

如果隻隻都俾你成功摸底,我覺得你係大戶唔係假膠

佢賣左之後又真係停左跌喎

我害左佢

我有份吹奏中國國航
不過佢咁耐以來都冇進步過
仲係尻跟number

唔覺

上證上返

大戶食飽飯無野做，拎少少散紙出黎撚尻連登仔🤣🤣🤣

真心漢子

認為副主席燈既就掃貨啦
唔買既唔該唔好再話佢燈

聯想集團

呢樣真

岩

燈乜鳩吖，乜都係講運

入咗put

琴日跌千6 點我都一次過放哂
不過我係輪

副主席總數係咪輸左十幾廿萬？

66

其實佢忍到琴日唔止蝕，都好勁
琴日我就差唔多清哂

呢隻係唯一一隻唔洗放既野我唸
除非熊市

朝早溝既傻鳩又蟹哂

有冇CHING用富途抽新股?

幾時知結果?

今朝溝個堆真係輸曬

12萬⋯⋯

放手 放開所有 彼此更自由
唔好再玩啦

認真返工儲錢啦

被大陸股市累死

老老實實
專心返工啦

唔好再召喚魔鬼巴啦
停止討論佢啦
魔鬼巴，遠離財經台吧

下午阿爺優番條褲啦

優番條褲落嚟屌港女

Agger

其實仲有冇strong hold 2382 既巴打

唔岩玩股票既人真係腳踏實地返工好過
其實我同副主席差唔多 豬左就黎10皮
依家只求手上股票平手走人 當白做兩個月

今日北水都少左
真係要過年了
預備磨

一個月搵50k

寧願磨都唔好再跌

呢幾個月瘋狂OT先做到

X2

好似得翻700頂得住

上證跌幅收窄

981 跌夠未

其實真係忍到新年後先入貨真係咁難咩

800點都可以磨晒 CLS

吉利又俾幾間行吹奏 又唱好出貨 仆街黎

好似得我一個未放

Btw 諗住長渣 反正帳面仲係正數
823垃圾 月供就開心仔鳥

已經走晒貨 揸現金再搵位入貨好過

反彈紅倉

得23元都出

1171 世界級

3323我畫圖安慰自己比盡7.2先走

星期一夠跌800磨上去啦

700企得好硬

唉 仲要捱幾耐

無700頂住應該好快紅

無700頂已經紅左啦

其實吉利已經穿埋100天

成個uptrend都玩完左

反彈都可以紅到仆街

港股世界級垃圾
人升唔升，人跌我跌多過你

國指率先轉燈

上證真係想去翻3300由頭黎過

今次

1558 世界級

完了完了

陸續紅曬了
我最初面紅現在雙眼通紅

1893

平安返咗家鄉

熄app收爐等過年

港女好波

今朝追貨個啲又hi野

shit

2007穿埋14就走
3323穿 7.2就走
唔留戀啦

留700同5仔算

人地單日轉向升，恒指單日轉跌

2007又暴插

屌你港女,即係差唔多又跌成千點

2007咩事丫 插咁多？

穿$14

大支持位12.8

副主席沽出

人地美國低開400點 倒升500點 on9港女高開800點倒跌

高開低收 美國佬都幫你唔到啦港女

岩岩走完2007而家再睇

走左2007頂唔順

cls轉燈

依加都係靜待觀察
咁樣跌一跌 所有野都亂晒

我 d 錢呀

靠熊仔執番些少過年

全面轉燈

今日係咪時間撈底

美股升 ADR升 港股都係跌
果然跟足哂上證

副主席走左啦
仲唔買

睇個款過年前都仲要回

撈番小小939先 最多坐貨

跟足就上晝都係跌啦

今朝800幾點逃生門都無走到貨 坐到而家

等睇美股再插

又會咁閪都有嘅

$9坐緊939

冇錯呀
上個標題同呢個一樣
「淡定過肥年」
做定淡，就過肥年

坐穩先啦 都黎到呢個地步

副主席今次操作正確

700&388轉埋燈的話 起碼跌500點

屌 呢個真

連騰都頂唔住就仆街了

佢走甩左

副主席終於可以瘋狂恥笑我地

今次真係祝福佢

係到屌屌屌，人地走左咪又係插
發窮惡好撚搞笑

原來老尾同阿爺今日都倒屎

反向大奇蹟日

世界級

2007唔係唔跌到去10$阿 垃圾

2007崩盤

副主席可唔可以番番黎

2007 夠膽就跌到 12 蚊呀

吉祥物牛牛

3323

內房得一隻升

超賣王

成個 watch list 都跌 cls

2007 5000幾億市值跌到得番2000幾億...

跌得好誇張，邊度又有消息

垃圾20億市值都唔值丫

怕你麼!!!

2007 跌到 13 all in, 我就唔信燈唔死你

670垃圾股

follow

MO SAI CONFIDENCE

睇黎今個禮拜起碼跌夠3000點

跌個急嘅
大户又易d收貨
新年後正式牛3

今日大家又豬幾多

d圖冇曬用
你睇下6068, 跌撚到仆街

屌你老母個撚屌市
買大股好似買中老千股咁
業績把撚托呀
加個撚屌息係咪會有外星人黎呀

咪撚係 我買藍籌都跌到閪咁 不如買老千股好撚過

我尋晚已經話今朝要劏左佢黎食
點知佢唔合作
咪磨到依家

成個航空板

我輸成咁仲邊有資格笑人

回頭望，伴你走，從來未曾幸福過

副主席唔好再流連財經台啦 咁樣你果萬幾蚊人工都輸Q晒架

走得早走得好 唔係依家蝕更多

呢幾日交易時段都好漫長

可唔可以叫港交所停市幾日先 等2月尾先開返

1478 升

2仙

1893要斬了
由贏變倒蝕幾千

一開返都係大跌
中國試過了

話人燈神唔識玩抵aco都唔請佢個d入左貨未

ching靚抽

屌咁認真做乜，大家跌市搵出氣對象
見你回左幾次想點

今日大家又輸幾多

d人講野講到咁依家就叫人唔好咁認真

d人真係好認真喎，副主席祖宗18代屌勻晒

如果琴日唔走，今朝一定以為反彈冇咩事。
而家起碼有本有注碼再玩

全部股都挨緊 10% 價，但基本面冇事，hold 住先

cut 1478 6k
put3k未食
諗緊過唔過夜

其實依家睇圖係咪冇乜用
隻隻都裂口趺穿晒線

算啦 個市咁樣大部分人都唔開心架啦
亂屌人果d無聊人唔好理, 互屌埋一份有乜用
搞到成個post得返負能量

put我唔過
市反覆到咁冇路捉

冇, 你睇下6068
今日一棍大既chop落黎, 你本身之前追突破都要嘔奶

開窮惡既人係最撚乞人憎

我信 跌市一棍打落黎渣都無剩

冇撚用 成個月升幅冇撚哂 冇升過個堆 仲要跌多2錢重 仆街

一月頭買既正股宜家都蝕緊...枉論之後有call有牛...
唉...

今日指數正數我切乜都得

重牛咩？

買定離手啦

又一棍

唔撚係阿 2007仲有13.XX 唔係好夠力水喎 睇好佢落10$

國指...

由前日開始玩反向etf
冇輸錢
走得切貨仲贏左餐飯

老散運續被撚三日

Sh必勝利

北水撚住你過年

3323做乜撚
業績預告又唔差
跟跌唔跟升想點

大戶撚狗市
業績幾好都冇用

仲有成個2月

全部都係跌架啦

175 2007苦主

Rocky 仲要mark落5.1

又daylow

依家似牛三頭定尾

咁搞法唔係熊市啊
我啲遠call趺到殘
家鄉都返唔到

好快番落屌左幾個月既旗形價位

CALL預左0, 但買o個陣淨係諗賺幾多

又可以造旗形

琴日已經講左 抽插多幾次乜野盈喜盈警全部無撚用架喇
信心已失

諗住守幾日
點知突然轉勢

即係就算年績賺十倍都無用，前景唔好，業績係過去咗嘅嘢？

我都係

期指

#metoo

今日穿左50天線值得關注

ig咁快兩舊

完全唔撚掂 呢一浪蝕到入肉

咁早，無事嘅
老美呢排興玩壓線改變世界

仲入過上年年尾

要去食四手飯

今晚道指原來尋日假反彈又插一千 又插多1600

你老尾呢個星期蝕左兩皮

四手飯仲有咩食

我好啲，琴日冇走貨，今日清半倉輸少好多

守唔住一定仆街

奶下啲汁

一定冇得守, 放心

下試100天

連登全淡就係見底之時

2018誠意推介

散戶指數

ig升緊兩舊 睇下會唔會又撚狗

今日800幾點都可以倒跌 聽日都凶多吉少 睇阿爺救唔救港

副主席臨別我想再補充多一句 其實假膠黎講佢份人幾有品 現實生活應該係幾有修養嘅人黎

講得出做得到

聽日番一兩隻家鄉留番D錢 過下年都好

咪係lol，你地又輸錢佢又輸錢
佢就叫春
你地就鬧佢
佢又由得你地鬧

汁平貨襯而家

大部份股 上升通道都震穿左

老尾開市
港女都幾撚慘 夜晚俾老尾搞到殘 日頭又要受阿爺氣

有冇眼花
adr升1千

100% fault

琴晚

有 驗下眼

無事啦無事啦
夜期有綠色啦

就算美國冇野 你仲要睇大陸頭

2邊不是人

道指又升，夜期又升，港女跌

傻嘅，尋日夠升左500點啦

琴日adr 升成千點都可以倒跌

要過兩關，先美股後a股

唉屌 港股要升真係好煩

聽日港女又要跟牙爺跌
垃撚圾

港股係咁睇人面色

我地不嬲唔跟升只跟跌

咁起碼開市有綠色都好

美升大陸升 >可升可跌
是但一方跌 >跌
美跌大陸跌 >暴跌

炒股就係咁簡單

好煩既市,日升日跌

有無人左一巴，右一巴

升都唔會短時間上得返

所以我停咗手
左一巴右一巴好快輸哂

話時話好耐冇見晴巴出post

升？邊撚到升？睇過睇過？

今日表現穿3萬free fall

嚟啦

又唔使咁灰嘅
今日好壞參半
夜期都爆一大棍

晴巴fb好多日冇更新 連明燈都冇咪

夜期都無參考價值
如果夾硬要參考，都係跟美國果邊走勢姐

美期又插

當人係燈，好賤呀

夜期早段=歐市，尾段=美市
但係美市尾市就要睇ig

睇大陸理得你 道指，ADR定夜期 過唔到上證國指 都係食蕉

今日個勢似都係先高後低

尋日一大棍都可以就咁禁番落去 阿爺含撚啦

唔一大棍隊上去企穩 沽壓只會越黎越大

低開冇難度

禮拜一就阿爺萬歲
禮拜三就阿爺含撚

估今日有得高開少少
之後磨

期指穿30000

勁假

買股買到叫班支那狗阿爺前阿爺後
肉撚酸

叫曬救命求爺爺打救

我都覺

北水買貨仲係咁「多謝阿爺」

友邦

是咪派貨

唔知
已經跌到殘

好彩回返少少。。。

有邊隻唔殘

1號仔好硬

本身都冇份升

嘩 油b

依家見到開市升仲驚過跌

想跌番去10.8

高開低收 無限loop

[9up]11點轉燈

直接轉算啦 唔好煩啦

所以反而佢低開既話有晒心理準備好D
不過我今日睇升

上證

上證跌到hihi你又唔跟比我睇下

直接轉

準備轉燈

1分鐘回100 點

又插 無眼睇

無倉無壓力 輕鬆過肥年

2318 插返落82

呢度大部分傻散開始灰心走貨, 準備撈底

今日又要gg

入貨都唔洗咁急

熊軍做野未

認真UP無人理

今日係咪又要輸少當贏？

幻覺嚟既

死亡交差出現

有冇等過年後既巴打圍爐下

恆指10天線就跌穿20天線

1021停牌 會唔會一復就爆

死哂啦

不用理會

又黎一日10倍?

2007逃生門

係咪依2日去晒IFC

2382 2018 今個星期跑贏大市

好多蟹晒 揸正股 唔等錢用 等過年

太殘, 考你耐性...

跌到殘有撚用

330 倒升 tim

廢淡廢淡幾廢都拎你3千點

唯有希望過完年會彈下

今日港股會由700帶動升300點

670快啲見家鄉

qq

因為已經跌左好耐
我仲有一手等佢上返就放

跌到盲目哂，升返都冇感覺

X2
升返都覺得一定會再插

939率先轉燈

又點撚樣

平保一早轉左

28000先入貨

豬到好惨

其實宜加好多股都好抵買

939今日應該得番6蚊

巴打清左倉？

未到11點

落2萬8仲抵...

而家唔洗睇開市 反正11點前就會轉紅燈

留翻700同5仔

呃貨都好啦
真係等大市回翻上去
幾支大陽上翻去先買

放撚晒2007 3323
蟹左既雷蛇都放埋

希望做到明燈
燈翻晒上去啦

我豬左2個半月糧啦
好在我fg本身都無咩錢
當遲幾個月出黎做野

其實老散玩股票真係好可憐

巴打我唔等收息啦，仲有賺走咗，857 883 都穿晒50天線，等番排再買

你同我好似
我都係放撚哂2007 3323
留緊700同蟹左好耐既2382
輸左2個幾月糧 只求返家鄉蝕少d
共勉之呀巴打

不過我決定左放哂斬手指唔再玩
唔岩自己玩

垃圾市

其實我諗大部份都係,我都係放剩700同另一隻

好多同船
希望大家都賺得返

我都豬左兩個月糧
要捱三個月先儲得返

努力工作算

763扯到硬曬 係咪見底

安慰自己 起碼仲儲得返

個3頂。。我就唔敢搏

我當買左人生一個教訓

同隻吉利一樣咁制

你地用左幾多本？

已經冇人鳩叫

輸哂走喇 叫乜姐

日日都跌

700由7蚊得返2蚊

跌到冇感覺了

190k
但其實一直有120k係放起5仔同700

其餘個70k輸左一半因為牛熊加正股眼光差

又轉燈

點解唔走呢
明明有幾個逃生門

陰D陰D就回曬

繼續見紅

大陸跌到唔識停

939 670都高位入

正 熊軍大勝

好，轉燈

中國平安就黎番起點啦

11點半先轉燈
港女有進步

番59

屌 939 會唔會 8蚊都守唔到

當買個教訓啦 巴打
當年08金融風暴d 人都係咁 捱過左個班最後都係成功
黃國英都講過投資係一世既事 輸左錢最重要係要知道自己咩問題
加油 巴打

yes

快d殺牛啦, 餓死啦

屌奶星爺閪唔幫手都咪陀衰家啦

上證仲壯觀

油b

實穿

無貨一身輕，各位巴打加油，我用左成年糧買左個教訓⋯

你EQ真係好高 祝你身體健康， 一帆風順

8蚊守唔到了

勵志系列

清哂倉

其實跌到咁, 就算平到手/賺番D, 都唔好受
好話唔好聽你去澳門賭輸左都唔會咁心傷(病態另計)

計埋今日,HSI已經連跌6日

Why you come back

30180 rip

1548係咪終於可以去補裂口？
上個月講到宜家，補完我就入架啦

其實有無人覺得HSI已經到左頂?

2382 竟然升

但 1478 繼續尋底

操作上穿302 我自己會全清

今日有機wo

基本面上唔覺
只係調整期
3月業績期消息暫時增長都係好好
到時恆指PE又大特價
高位percentage wise都係跌dd姐
香港失業率又係低位
基本面上絕對係黃金時期

技術面就

其實等過年後呢個決定有冇錯

咁咪清倉 之後反彈都無辦法 守紀律

冇

我就係見9成人,包括我,都係覺得係調整
只係奇怪點解好似無人覺得係頂

因為之前升得太勁 係冇利淡因素下繼續睇好大市?

冇人答到你...但唔影響自己心情真係好緊要
上面我講左就係就算宜家上番你買入價唔洗輸錢, 但輸左心理健康...

唔好跌啊

巴打你講中哂
好影響心情 一路打住芒亨一路諗住會唔會又插
玩左半年股 由賺好多變依家倒蝕 曬錢曬心機既感覺好差

其實牛三係有機會已經完左 宜家恒指估值係過早 好多大行話只係調整其實係佢地要散貨先咁講 哄住班戶繼續持正股等反彈 所以黎緊就要睇會唔會跌到落28000點同埋企得穩唔穩 如果跌穿28000點好大機會直插落20000點迎接熊市

放埋招行

仲有5,6個交易日

原來你仲有錢玩？
留返黎 等考ACO啦

我嚴守紀律，全部真正跌穿 50 天線逐隻放，差唔多清倉咁滯

1478 擺返幾個月算啦
唔睇啦

x2 溝到 11蚊均價，留長線睇算

阿爺篤屎賴到

8.4 入939 放定坐好

好似3，4月派息

廿幾萬

我都係牛同輪輸70k

200K有70K係輪/動物, 槓桿明顯過大

我仲大過你

去澳門知道肯肯定係靠運黎賭
而家好似將d 投資概念打散哂，股票都係賭咁

裂口開個日輸到仆街

擺明係賭啦家陣

大牛市 講咩投資...

後生冇乜所謂，

輸晒退休金就大劑D

講咩...冇錢點溝女呀, 得, 做空心老倌

股災真係要搞到跳樓個d都係槓桿太大先係咁

溝女? 用假撈，借人車，ky都唔駛用，乜要真錢既咩？

彈都彈唔起 真係執得

其實有冇人解釋下上證點解插到咁

2018咁勁 有貨就好

唉 唔好講呢d
前排跌到130 你都唔會敢買啦

放咁多日假
又唔知外圍會變成點
緊係拎錢過年
只係無人估到老美崩盤

今日成交縮左咁多

做咩事無睇一陣又升返200點

引牛

熊特價

引熊

又假升

All in put爆

見到好多連登仔開put

700

左一巴右一巴，我唔玩啦

我唔玩啦俾返d錢我

平保落返上次調整個位重新嚟過

72蚊啦 最低位

上證係想跌到咩程度

上證穿埋12個橫行區

12月

其實我唔明點會跳樓，牛熊都係輸身家姐...

個市而家其實係咪食左忽得?

應該係66

margin

margin落牛熊

5仔呢
唔係好d咩
個勢無咁差

國際vs本地野 老老豆豆11 走勢一直靚過5仔

輸身家仲唔夠?

都話今日升300收市

我唔知其實d 人點玩
輸幾個月糧捱下囉巴打一齊

我唸唔係借錢都唔洗死掛

跳樓都係借錢

如果牙爺呢一個鐘生生性性上返d就有運行

瀨緊屎

你輸身家可能得七八十萬

但人地可能講緊輸身家係三四百萬咁差好遠嘅

利申真係識人2015輸左五百萬身家自殺 唔知輸左啲咩但多數都係輸太大槓桿

招行係咪離開左上升軌道?

其實依家隻隻都離開左

你又講得岩

到底班大陸傻閪做乜鳩可以搞到上證日日插拖到港女仆曬街

大陸真係一個內聯網

今日港女好叻女

所以真係話，買正股唔買8 字頭
一定唔會輸死你

大陸股市真係狗都唔屌

咁大波幅玩槓桿隨時輸到破產

XIV條友, 一路贏, 但一舖VIX爆升即刻清左袋

押股事件麻
好多人借錢
好多公司停左牌
同2015年差不多

三點後有啲驚驚

守佐成大半日

冇睇半日 一打開2007仲係14$樓上 恆指仲有30300既
班大戶係咪廢到咁

未收市唔好咁講

大佬呀 等住過肥年架

跌啦屌你

利申：A股人 易搵過港股

屎兄 仲持有油b?

今朝賣咗 唔等息啦，50天都失埋有啲驚，最多佢升番再買

升上3500 可以幾日落3200

真係好on9

笑撚死 出盡奶力先上到3500 幾日就碌番黎

實現咗三萬二大關

所以啲大陸人都買香港股票算

一個市場最大隻竟然係茅台, 驚死人唔知係打貪反向概念股

被大陸累撚死

隻966

有無師兄有藥股，1093 1177 2186 彈緊，隻2196

red light is coming

賭股彈得咁勁 過年去玩

夠鐘上路啦恆指

有無開盤轉燈次數大細買？

QQ都係頂唔住,港女又要見紅收

我沒有被你高開低收不配有憾事

1478跌夠未

熊仔又大勝

垃圾大戶咁都唔殺落去

淡友大戶 vs 好友大戶

垃圾唔殺落去

終於升番日

好友托佐成日市 痴線

你睇小淡友?

小心講野

唉
全線美心蘿蔔糕冇晒
真係喊住口過新年

比機會入熊

升一點好唔好

大家辛苦喇 睇左成日市
聽日一定會再升架 你話係唔係呀?

好開心,依幾日走晒D股,今日全倉綠色

我都係
走左個d今日低過我走個位

大家聽日一齊推，過返個肥年

我唔係,不過過左去就算,今日心情好好

939算點先依家

應該會跌多沉

歐洲一開市 屌你老美

2382 2018 736 6869

今日輸少番100元 謝主隆恩

牙爺瀨屎

個倉咁細唔驚

8.55入左

而家其實好多股 都好抵買
已不問價大手入1股3333

1萬

今年內房應該入唔過

老貓又搞1478

又插!

聽日仲抵買
本多終勝
未收復50天線買貨

穿左3萬先講

聽日開口中你就仆街

佢意思係咪早走左？

其實晴巴呢排去左邊
佢係咪仲係睇好後市呢

好似話反彈睇位減倉

最後話睇你點操作... 前面唔記得左

差唔多跌夠

即係仲有一插

晴巴依家係我既信仰

當個個睇淡時

點解咁講

心靈既安慰

請教下晴巴 有咩細節令你覺得跌完呢？
因為睇落外圍未喘定 阿爺又辦年貨 HSI仲未收復50天線 情況好似唔多樂觀咁

即刻打左支強心針咁

有晴巴係到真係安心好多

出面咩人都唔信得過 得晴巴可信

散户指數

出面d post 10個有9個都on9假膠
睇到煩

呢樣真
不過有啲都幾好，令自己再諗多咗，諗定對策

D tg group 先on9

跌夠就好了

睛巴點解覺得跌夠

晴巴唔係話差唔多咩

永利今日幾靚仔喎 就黎收復十天線

賭股得27最硬淨，最穩定，真諷刺
仲喺廿天線

希望30000點有支持

29800

29800+1

夜期 道指 又跌

點on9

出面d tg group 連跌幾多點都話計到on9

老美又跌400幾

訓醒又過千

跌夠未呀。

有個group 之前成班喺到數浪，收左市先揾返究竟係咩浪

之前有人神回
數浪去沙灘啦屌

差係時間
唔係點數

唔玩啦 2次1千點 實恐慌

呢棍唔使食
大家加油

點算 又要食2手飯

屌
準備人踩人

好彩清左倉

玩撚完

下面啲牛多成咁，大戶實沽落去。啲人又話睇淡，點解仲一車車牛

連開幾舖大
下舖開細機會高

冇買牛熊

隨機漫步理論
其實每之升跌都係獨立計

我都無，只係睇分佈圖

只係想講好多人博反彈

勁猜今日開市跌幾多

700點左右

1600 跌返落28800。我隻吉車真係玩撚完

咁算唔算股災 俾番啲錢我啊

果頭話跌完呢頭就
睇到上面堆留言笑左

無2千點偷笑

confirm得黎都死左

你吉車幾錢入，我都想放。。。

啲人明明話美股好威
變咗領跌

我25 蚊入

個裂口點撚樣補

有無咁誇呀

自從有人話美股易玩唔玩港股

一個禮拜跌幾千點 呢浪仲勁過舊年尾

大佬人地牛左幾多年

跌一千點左右啦應該

呢度真係好好多 嚴守晴巴止賺止蝕

星期五都唔開心

清淨 四分一

ig係咁彈

無買put唔洗怨 咁大波動 一開又上返800俾你再跌都仲得

人地牛左好耐 港女又唔跟

點解豬咁多 玩畜牲？

入熊是否理性？

唔係 我意思係走淨四分之一貨

美帝牙爺輪住插😆😆
港股🤣🤣🤣

你個倉唔係揸咗幾年貨嘅話
講歷史有咩用

唔通好似07咁先跌20%再入牛3爆升

28

好在未轉到美股

今日要減了

有冇決定清倉既手足

清倉保平安

感覺唔多好 未必升得返咁

呢一刻仲有1478是否不理智？

X 2
就算升都唔會多 又輸哂時間同心機
不如忍痛

友邦又做乜

走牙快d走牙！殺到埋身拉😵

又全紅
我點都死守5仔同700
有本事落到去1幻啊笨

屌你老美牙爺每日梅花間竹肚屙
港女真係食撚飽哂

好彩放左1548

嚇鬼 連續2日都咁

突然覺得副主席做左個岩的決定

仲有無人笑副主席

做人就係咁，柒左一世，做岩一次就返哂黎

副主席終於贏番次

輸少當贏

再渣我驚我會做傻事，跌成咁，心理壓力好大，食唔安訓唔落。

唉 老貓走左 打算係1478執到小小錢...而家輸幾千

呢度
晴巴話乜就乜
如果今日升
d人就會「晴巴話左跌完」

平保同5仔又同價

咁咪幾好
最少今日唔使心掛掛先

依家個市咁，根本冇人有能力估到短期走向

好波

我都無勇氣全放
您連66都放
我欣賞您

正全紅 唔見有綠

隻熊今日定年30先放好呢

700會唔會穿400

應該會啦

內銀內險
利伸無貨

有冇人同我一樣
依家走就平手,唔走就坐
都唔知走唔走好

魔鬼巴好波
我星期二都吉倉左
一月白做但好彩無入肉

你連ACO都衰左
一睇就知廢

跌穿埋3萬彈得未

有得平手咪算好

我今日走晒，當蝕一皮交學費

瑞信,瑞銀D牛都死得7788

29679 啪啪響

反而咁先唔知坐定走

772點咋
好廢啊大戶

同路
見佢又好似想上上落落咁

我係您就一定走
走左唔洗輸

遲下上翻都係搵少d姐

睇下你買D咩,大藍既我覺得唔怕坐多陣

買遠熊or put對沖

Agger 過路人
有得平手走緊係走 到時跌左你更加唔想走

都岩

我比佢下星期升返500其實都抵入 唔洗急著入貨 睇撚定先...

新手 我表示我堆貨都係平手/蝕小小

我諗過完年會上番 所以呢幾日都無放

我手上都係股王，平保，吉利，同1548
尋日仲有少少錢賺
而家咩都無

586仲逆市升 留意下

上證跌8x 雙夾擊

講完即插

又一千痴線

如果晴巴講既,
由高位33000回落3-5000點, 28000到應該會反彈

斬又唔係，坐又唔係

66係咁跌
唔知溝唔溝好

熊軍正呀

係咪支爆 上證無底嘅

係700彈得起小小

俾人㩒住搶既感覺

你個名

穩定咗有承接，準備反彈

2007穿過13

今日收綠燈我叫晒你地做契哥

咁跌法，咩都穿

30000同處女膜一樣 一吉就穿

2018都算係避險股 成日跑贏

瑞聲科技 140.000 -3.900(2.710%)

話唔定本身都唔係處女

個市死唔哂暫時，100天線都仲頂緊
好似係

頂得住就同12月嗰次一樣，大調整市

睇大行報告都幾好笑，當rocky 插到唔知去左邊，佢地出報告睇好望6.4

隻1548冇左一半

咁多位巴打
雖然無人識我 但都留個言同大家講再見
岩岩蝕入肉都照清左倉 以為唔會再買股票
呢幾個月由賺變蝕好似發左場夢
每一日就係上黎呢度一齊鳩叫 好多巴打我都認得
放哂股都唔會再mon post, 有緣其他post見
雖然我清左倉 但都祝大家可以贏返多d

我最記得早幾個月吉車25個陣唔知邊9間睇佢6.幾

股災受害者

以後唔會再買 先岩

支持

吉祥物巴打都祝你繼續賺

已經輸返20%出去

清哂倉都俾3319 打多野

唔使咁絕望嘅巴打

又1000點

A50一穿15蚊就

特價

其實決定唔再買 一黎輸左錢 二黎覺得自己心理質素差
所以都係不了

上證唔係跌穿3000咁好笑呀

今個星期初果斷走人
呢幾個月簡直係南柯一夢

一係好似我咁諗,新手咪收返晒D錢返黎LO
有利是,個幾日又唔會輸錢

識抽身算係咁

9估冇痛苦，呢度d人就當人神咁拜

唔好咁痴線喇 自己都要分析架 剩係靠人咩...

你望下"個市就跌完"之後堆留言

當我冇講過囉

晴巴fb比個d強勢股係幾準呢點唔可以否認
佢比一般人睇得準

但我想講晴巴都會有錯嫁
之前29500話put佢老母
之後佢都有認錯
話點解自己睇錯

係起呢個post好值得尊重既人黎

不過自從由3幻3錄翻落黎
晴巴就無起fb出post
又只係講自己結論好似少左d分析咁

依度我都覺

其實睇錯會認真係好值得佩服

唔敢睇個報價

冇哂1月profit

上證係咪要直插落舊年年中個底

上證跌到傻佐

跌155個勢想穿3000咁

173點

700就穿400

大陸班傻閪真係

十日跌左成年升幅

全世界都全年講緊升3-4%

上證要倒跌痴撚線

習總去佐邊

成張 ifc 跳樓 gif 咁

穿左。。。

上證跌

A50

就黎一野打穿埋二幻九

就到溶斷位

十幾隻跌停板

支那人仲敏感過香港人

佢地炒股全部係孖展，all in一兩隻，一有事梗係死得慘

佢地根本係賭錢

150天線見

大行呢個時候又出報告升目標價

我仲未賣
就快插到我個價...哈哈哈

700穿$400 玩完

洗倉咁洗

阿爺唔怕過年暴動?

跟 !

太保會早日歸來

好想瘋狂睇洪爺出黎講長揸必勝

1088穿20蚊入得過

今日17蚊入升到100蚊就係17蚊貨底

17$ 人地仲有4倍賺

屌我都係
蝕左四千

佢中間溝過貨，平均買入價冇4個幾咁低。

佢3,4蚊貨底真係唔驚嗌

當佢8蚊本都DOUBLE，唔明你地係咁JER 做乜

佢賺定蝕關人乜事
問題係佢叫人不問價入
好快爆上40 50 60

香港人睇人仆街最開心嘛

幾錢蚊即係都買得好小姐

跟果個都唔值得可憐啦

佢有賺係佢嘅事
但係升嗰陣就又話下隻700
跌又話長揸必勝
而家笑下都唔得阿？
你地輸錢屌副主席就得

佢講啲弱智嘢畀人串都好正常啦

副主席威番次...如果今日先CUT既話又輸多好多%

原來跌到咁西利

咁講，biotech會大爆升，我覺得會既，不過間公司是但一part受挫就會出事囉。同埋呢個世界邊有咁多隻700, 人地係壟斷架。1548我有貨，我都認為佢將來會倍升，但我知風險好大，唔會周街叫人買。

邊個網睇大陸市,我想護下眼

你自己設定轉色咪得囉

咁我直接D問邊度睇大陸市

牛牛app入面d 新聞

呢隻嘢係on9
跟跌唔跟升完全

33 蚊買, 唔走.
27 蚊. 日日屌人黑佢
22 蚊, 屌埋人全家
到人地20蚊走. 多謝人

今日17蚊, 冇得賴了

人人當副主席係燈時, 另一邊廂又當晴巴係股神, 講一句就當正股市會跟住行.
個反差靚到呢.

望下内房先

吉利主席之前增持 唔知依家個感覺係點

3323前排都升阿

佢有錢到咁蝕小小有咩感覺

就係呢個星期一下子跌太多 想止蝕但係過唔到自己 玩左股票未夠1年 未經歷過呢d情況 唔識反應
p.s. 輸緊10k

唉唔跌都跌左咁多, strong hold 啦而家

咁又係 數字黎姐 100億同50億都係咁有錢

25蚊實上得返，時間問題啦

670

3年定10年定more

lm

人地根本唔等錢用有咩所謂

其實你某程度上都幾貪心
知你3883 1638好低買
有好多機會止賺你唔止

1548, 高位到宜家一手起碼冇2皮

所以你話中國人過年係幾咁ON 9

係，我次次都係想賺到盡，但成日都唔肯走輸時間值。上次3380都係咁上到10蚊唔走 點知9月尾打返落8蚊。

姐係會點？

執左手700同2007

所以最好定高位回幾多就止賺
嚴守止賺

1548由賺變倒蝕

我3883遲你幾毫入
勢差都星期二開市走左
寧願無哂事再炒
由賺2萬幾到得番6千
有profit要敏感d
尤其是內房，一升可以10%
跌相若，無得唔跟緊d止賺
想賺盡就有30-40%時套本金用profit滾
慢就慢左成倍但穩
呢1年賴左幾次學到幾個操作上技巧

淆底又騰雞

呢個幾好

仆街 搶錢

幾好喎咁樣，但希望個市仲有得上先。都未入肉嘅。

337 過年前有無機上返4蚊
自己貪心高位無放

答你唔到
但係而家呢d位走無意思

D錢唔急用唔做咁多操作。又佢跌啦睇下可唔可以跌走哂profit佢。

希望公佈業績個陣會刺激返少少向上

本來1548我都想用呢招
升左一倍想走一半，用 profit 滾
但太貪，唔甘心慢慢上，最後無走到
而家變左無晒 d profit
好想喊

升一倍一定用呢招
好羨慕你擁有過倍升股

仲有我陪你

如果高位放40k而家倒蝕27k
下次再有呢啲情況要嚴守止賺止蝕

巴打講得啱 真係好羨慕可以買到倍升

33000 點左右先入貨既手足應該已經過哂止蝕位了
如果無止到而家走唔走都無乜分別 蟹一年半載啦

蝕左兩萬。我隻熊無啦啦大手賣80%
依家個價完全唔識升

預左hold返一排

控制注碼，分注出入，分散投資喺唔同資產
不過有啲人牛市賺咗錢就以為自己股神

坐一排啦唯有

投降輸一半, 唔投降輸埋另一半
坐? 冇錢就唔好坐啦, 你冇得玩向下操作, 又唔知跌到幾時, 咁樣好慘, 升到level你都輸曬時間值

長揸唔高追必勝

Btw 聖誕前買個堆都就快到家鄉

我頂唔住走晒

曾經有一手好牌
唔識打都無用

唔駛羡慕我

個個都放曬? 冇人鳩叫?

有貨都冇眼睇喇屌

有咩股抗跌力強

啊爺食緊屎啦又

扑暈左自己

痴撚線

有咩啲咩經濟體可以咁撚戇鳩

真係除左中共諗唔到

差唔多四十隻股票跌停板

邊度有得睇

2319算唔錯

一個月前氣氛四海昇平

一個月後氣氛愁雲慘霧

藥明

2018 2382

係一個星期前

前幾日 $45 放咗

46.4放左1558, 依家又想入返

入700

啲藥股今日都算係咁

我好鍾意呢隻，波幅比較細啲，佢好似唔係研發係做配套多

我都白做平手走左

屌你老母 恆大插水式 裂口下跌
華南城仲垃圾 日日都裂口
我就死唔撚放 夠膽跌倒一蚊

恒大 呢三個月 無升都算 重要跌凸

其實係咪發生大事但未公佈 無理由一個禮拜跌到殘

睇多啲新聞啦 有啲嘢唔係一時三刻

大家走曬貨未

1316 尋日入坐、好彩輸少少only

睇佢同融創1918破唔番前頂就知垃圾

依家係唔係牛2尾震倉今日震完

仲咁積極入市

收窄到跌800 ok?

倒升

支持,爆呀HSI
無人拖累你啦

等睇下星期過年前報復性反彈

又係2382

重貨2382竟然只係輸小小

700轉燈

生性呀

2382

反彈gogogo 入左小小call

等埋700呀

比番錢我

屌 而家溝貨 兩隻再入1萬股

蘋果話甘比無左50億

呢隻咩事，得佢綠燈

屌 今朝放左
雖然話左放左唔後悔 但都有d灰

帶下其他手機股 please

有起中國上市既都食晒屎

15523係咪有好消息

話蘋果落訂單

甘比 同 大劉 會唔會放曬

2382今日好叻仔啦

吉利都無事，垃圾內房仲跌咁多
屌你老味許家印

終於捱過一個禮拜

好消息 嚟緊幾日都唔會跌
依個星期終於收市 下星期繼續

邊到睇到呢個新聞

日日比人洗 許家印 報警未

拜山再睇

機會快到了

2382, 2018最強藍籌

2382有做呢瓣架咩

出面有熊軍集氣區

50天100天都收復唔到
唔使旨意買貨
想死隨便